SAMSUNG NOTE 9 仲可以喺邊買到？

如題，想問下咁多位知唔知 GALAXY NOTE 9 仲可以喺邊買到？問暈哂大舖都話冇貨

CSL

而家買note9點解唔索性等埋10系嘅lite版

佢哋有得就咁出機定要上台？

應該NOTE9 會平啲掛？同埋10嘅LITE版其實有咩進步咗

買 note 7 啦

最後一部有3.5既NOTE

同問，我都想買，但細舖唔知信唔信得過

同一粒U，note10lite可以升到android12，note9得android 10
電量又有4500mah
相機又勁左，有埋廣角鏡同夜拍
dex又升級左，只需要usbc to usbc線

好怕Note10 Lite係大陸代工貼牌，個樣好似
等人買咗問佢係越南定中國先

就算佢係lite，始終係note系列，唔會貼牌啦

但粒u只係845級數

邊個話
咁呢部咩嚟？

一見到貼牌兩個字就知係你

咪睇吓中國定越南囉，你驚無人去買

其實唔差，老實講大把人唔係每年追最新嘅soc，過左一個點其實你粒soc快極咪又係咁。
價錢同功能先係重點，你真係在意咪買s10lite囉，有粒855

傳聞叫S20

幾乎係肯定叫s20

幫屋企人早兩個月向細鋪買 用到而家未見有事

買了幾錢,我都想買

好似4千尾 而家可能仲平少少 都成兩個月 行貨
向福仁上一層大間d 既

note9 始終旗艦機，note10 lite未必係，note9可能會好少少，又唔算太舊，但大舖冇貨細舖怕係鬼機。

同問

傳聞香港暫時只會出Note 10 lite
9810其實差過845 Exynos用gcam應該好麻煩
跟住個mon又得1080 啦叭冇咗立體聲 又閹咗防水
除非真係賣得好平啦 唔係睇唔到有咩咁吸引

仲冇埋陀羅儀，樣樣少咁d,除非貪枝wacom筆,唯一係啦電大過note9好多

唔使理任何淫條柒頭，Sony打手嚟，Facebook同連登都會見到佢，日日po埋啲咩Samsung係貼牌代工之類嘅垃圾留言

聽講samsung A 系列先係大陸負責
S 系列 韓國負責

Samsung喺支那啲廠已經執哂
理論上應該全部係越南造
不過以會員 任何淫 嘅理論嚟講
A系列係支那廠代工

想問吓是否真行貨，有勤達label?

但 exynos xda 多好多 rom

note 10 lite 有樣嘢好過note 9，就係唔用曲面mon，畫嘢的話會方便啲

唔係打手又會知打手會係我？

你又係一位三星打手？ 事實係三星中低階的而且確交晒比俾大陸odm廠貼牌代工，Note / S 10 Lite個樣更似係大陸廠貼牌機？點解咁講？去睇屎為有乜新機個相機位置一模一樣

S20 咪又係咁

s20個五筒樣，個框再大啲

ultra先咁大 同埋五筒好似係錯的

點都好，S10 Lite Note 10 Lite大6味好重，到時睇到有人買咪知貼牌定自家越南囉

個盒咁岩向度
但我唔知係唔係
佢上面好似無寫你講個個名

就係喱張勤達label,應該係堅行貨

用緊note9,表示
曲面mon好撚黑人憎

大6味好重....不如話師奶味好重

電同埋os update係重點，話曬咁撚貴一部手機，note9已經升唔到an11，但note10lite應該可以升到android12

你預佢5k左右，唔算特別平，但我個人覺得幾千蚊買部黎緊無update嘅an機好傻 note9 os update已過，security update得翻1年，比多1k有部2+1嘅新機+大電，相機又好d(有超廣角同夜拍)，dex又唔洗on99攞條usbc2hdmi線

佢之前先鳩up完zenfone 6係貼牌機
仲話有其他牌子會整樣有flip camera嘅機
結果

全世界除左sony都係大陸貼牌機

華為有新機

你睇識唔識分oem同odm囉，iPhone、Nokia、TCL都唔係貼牌…
識多呢方面先去笑唔笑人啦！你咁笑顯得你更無知

想問下師兄依家買左未？

師兄介唔介意TG度傾？想問多啲嘢